依家d 90後去打邊爐竟然會食豆腐！從來打邊爐都無人會食！

今日有個同事轉工，

我地為左慶祝就Lunch去左打邊爐！

眾所週知，

打邊爐落豆腐係拎黎吸油，

所以係無人會食，

點知隻 90後竟然走去食果舊豆腐！

我地在座咁多位都睇到o哂！

點解可以連咁基本既生活常識都無！

唔覺有問題

佢又唔係叫你食 你理得人姐

豆腐吸油用的話 炸豆腐我地可以食咩
利申 有追開你d文

笑到我食唔落飯

咁D菜係唔係都唔食?

唔食菜屙屎好臭

豆卜呢

點解我會諗起一乾三濕個潮文

一啲常識都無，點出黎捱世界搵食呀。

咩黎

+1

-1

豆腐吸油
今次真係太低質，唔好推啦，作過篇新啦

炸唔同打邊爐

所有野食從來只係用黎滾個味. 只飲湯底

好波,啲90後認真無常識

Ching 講得好

正又有90後post

恨鐵不成鋼